Asrock x570m pro4網絡問題

第一次開post

說話小弟今年五月個陣upgrade pc
買咗x570m pro4 ，3700x 同adata 3200mhz
之後就一陣都出事 有時開機入到windows話冇咗network adapter 出事嘅時候重裝唔到network driver 重新開機都冇用 update哂啲bios driver 都冇用
試過重裝windows都照出事 但奇怪在 唔係次次開機都有問題 睇過外國網友都有呢個問題 所以想睇連登大大們有冇解決方法

個問題解決方法有兩個
1.拔底板電

2. Reset bios 後關機拔火牛線

困擾咗好耐感謝連登大大們

深夜召喚硬件傳心師，Gd luck

比個提示你：自行google

network adapter = lan port driver